大家覺得太興新嘅燒鵝點

個人唔係幾鍾意改左嘅煙燻燒鵝
都係覺得以前果種好食

禽晚食
又細舊又冇肉
d皮好硬

幾特別